const data = [  {    question: "O que é Vanilla JavaScript?",    options: [      "JavaScript puro",      "Uma biblioteca JavaScript",      "Um framework JavaScript",      "Um compilador de JavaScript",    ],
    answer: "JavaScript puro",
  },
  {
    question: "Com qual instrução declaramos uma constante em JavaScript?",
    options: ["const", "let", "var", "define"],
    answer: "const",
  },
  {
    question: "Qual dos tipos de dado a seguir não existe em JavaScript?",
    options: ["string", "number", "boolean", "float"],
    answer: "float",
  },
  {
    question: "Qual dos métodos a seguir seleciona um elemento?",
    options: ["querySelector", "parseInt", "sort", "reduce"],
    answer: "querySelector",
  },
  {
    question:
      "Qual destas propriedades da a quantidade de elementos de um array?",
    options: ["qty", "length", "items", "index"],
    answer: "length",
  },
  {
    question: "O que é o DOM em JavaScript?",
    options: [
      "Uma representação do estado atual da página",
      "Uma linguagem de programação",
      "Uma biblioteca JavaScript",
      "Um modelo de objeto do documento",
    ],
    answer: "Um modelo de objeto do documento",
  },
  {
    question: "Qual é o operador de igualdade estrita em JavaScript?",
    options: ["===", "==", "=", "!="],
    answer: "===",
  },
  {
    question: "Qual dos operadores a seguir representa OR lógico?",
    options: ["||", "&&", "!", "&"],
    answer: "||",
  },
  {
    question: "Qual é a diferença entre null e undefined em JavaScript?",
    options: [
      "Null representa a ausência intencional de um valor, enquanto undefined representa uma variável que não foi atribuída a um valor",
      "Undefined representa a ausência intencional de um valor, enquanto null representa uma variável que não foi atribuída a um valor",
      "Null é um valor primitivo, enquanto undefined é um objeto",
      "Undefined é um valor primitivo, enquanto null é um objeto",
    ],
    answer:
      "Null representa a ausência intencional de um valor, enquanto undefined representa uma variável que não foi atribuída a um valor",
  },
  {
    question:
      "Qual dos operadores a seguir é utilizado para definir o tipo de uma variável em JavaScript?",
    options: [":", "=", "===", "typeof"],
    answer: "typeof",
  },
  {
    question:
      "Qual é o método utilizado para adicionar um elemento ao final de um array em JavaScript?",
    options: ["push()", "unshift()", "concat()", "slice()"],
    answer: "push()",
  },
  {
    question: "O que é hoisting em JavaScript?",
    options: [
      "Uma função em JavaScript que retorna um valor booleano",
      "O processo de mover declarações de variáveis para o topo de seu escopo",
      "Um erro de sintaxe em JavaScript",
      "Uma técnica para definir escopos em JavaScript",
    ],
    answer: "O processo de mover declarações de variáveis para o topo de seu escopo",
  },
  ];
  
  export default data;